［求救］阿里山 平價住宿

暫時睇左天主堂 但搵唔到點訂
有無其他介紹

火車站隔離有間粉紅色既屋幾靚
好似係民宿